export const data = [
    {
        question: "¿Cuál es el nombre real de Iron Man?",
        choices: ["Tony Stark", "Bruce Wayne", "Steve Rogers", "Peter Parker"],
        answer: "Tony Stark",
    },
    {
        question: "¿Qué material compone el escudo del Capitán América?",
        choices: ["Adamantium", "Titanio", "Vibranium", "Acero"],
        answer: "Vibranium",
    },
    // {
    //     question: "¿Qué superhéroe es conocido como el 'amigable vecino'?",
    //     choices: ["Iron Man", "Spider-Man", "Ant-Man", "Deadpool"],
    //     answer: "Spider-Man",
    // },
    // {
    //     question: "¿Quién es el villano principal en 'Avengers: Infinity War'?",
    //     choices: ["Loki", "Ultron", "Thanos", "Red Skull"],
    //     answer: "Thanos",
    // },
    // {
    //     question: "¿Qué gema controla la mente?",
    //     choices: ["Gema del poder", "Gema del tiempo", "Gema de la mente", "Gema del alma"],
    //     answer: "Gema de la mente",
    // },
    // {
    //     question: "¿Cuál es el planeta natal de Thor?",
    //     choices: ["Midgard", "Jotunheim", "Asgard", "Xandar"],
    //     answer: "Asgard",
    // },
    // {
    //     question: "¿Cómo se llama la hermana de Black Panther?",
    //     choices: ["Nakia", "Okoye", "Ramonda", "Shuri"],
    //     answer: "Shuri",
    // },
    // {
    //     question: "¿Quién dirige S.H.I.E.L.D. en las primeras películas del UCM?",
    //     choices: ["Phil Coulson", "Nick Fury", "Maria Hill", "Tony Stark"],
    //     answer: "Nick Fury",
    // },
    // {
    //     question: "¿Cómo se llama el hechicero supremo del universo Marvel?",
    //     choices: ["Loki", "Wong", "Doctor Strange", "Agatha Harkness"],
    //     answer: "Doctor Strange",
    // },
    // {
    //     question: "¿Qué héroe dice la frase 'Yo soy Groot'?",
    //     choices: ["Rocket", "Groot", "Star-Lord", "Drax"],
    //     answer: "Groot",
    // },
]